考車炒乙部 過丙部

未開工仲未打到電話
考左合并試
炒左乙部三手掉頭
Pass左丙部路試
有冇巴絲知可唔可以就咁重考乙部

可以

乙部勁少快期抽, 祝你好運 [sosad8

我貨van琴日補考左泊車，搞掂左終於 等左兩個月

嘩 巴打 呢個係奇蹟嚟㗎喎
不過乙部應該好快嘅。

係咪好難搶到
我九月中要去留學 一年都唔返

比錢人抽，應該一個月內考

有冇邊間推介